[
    {
        "randomId": 577
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nteye ijuru umusonga",
            "option_1": "Agaheha mu gacuma",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Umununi ku itabi",
            "option_4": "Agasongero",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Inka irisha mu ishyamba ryayo ryonyine",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Agahinda ku mutima",
            "option_3": "Umukenke",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hepfo isanane haruguru isanane",
            "option_1": "K'umutima w'undi",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Amano y'inanga",
            "correct_answer": "Amano y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rwigira inturike",
            "option_1": "Intumbi y'ihene",
            "option_2": "Ingoma",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Agahwa m'urwondo",
            "correct_answer": "Intumbi y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndu mugufi nakiranya so nkamutsinda",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Umwisheshe",
            "option_3": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_4": "Ubunyenyeri",
            "correct_answer": "Ubunyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati \"bambari\", kati \"ba!\"",
            "option_1": "Akanigi mu ijosi",
            "option_2": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_3": "Ibihu, inzuki",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Agatonyanga ku kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gakubite ugakubiranye",
            "option_1": "Agakono k'amapfa",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Ikigagara",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Agakono k'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zigeze mu marembo y'abampata zirarima",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Umuzi w' urutare",
            "option_4": "Ifuni",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkurira umuhoro mu rutoki",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Urutete",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ruvumba rwa Rugeyo nta musore uyisakarira",
            "option_1": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_2": "Umwungu mu mbibe",
            "option_3": "Intimba mu nda",
            "option_4": "Imyotsi",
            "correct_answer": "Imyotsi"
        }
    }
]